少過5000人既行動一定要取消

唔好再送頭

邊個count，點通知前線？
前線係睇唔到有幾多人架

大約估到啦